依單案連登仔係咪都有好大責任？

完全受連登思想熏陶

工程師巴士上殺女友 前度指被告相信女人是「雞」及「公廁」

沒有一片雪花是無辜的

報告透露被告於2014年召妓破處

連登信徒

咁講其實女人都好大責任

真係好標準既連登思想個女仔好慘
條仔叫完雞仲要覺得佢去淫o

TVB?

有咩O係唔淫㗎

有冇去過架on9

佢冇獨立思考㗎？

8p你有無試過先

繼白馬嘯西風之後連登又害死一個人
我懷疑周凱亮單野都係連登害
嫌自己矮殺人

極少數派都可以代表連登？無野下話

屌鳩班仇女撚既post,已獲得10000正評及400幾負評，證明仇女撚只係極少數派

關我哋撚事咩

連登仔夠成日話要推翻政權啦 有冇人推翻到
係個engine自己決定要殺人

agree,仲有點解我覺得係港人港地嘅錯

All of human history has lead us to this point

做雞有咩問題？連登仔又冇教人殺人

連狗最大責任，
放任小學雞同中學生衝入黎，
唔撚識分事情輕重、
邊樣係正確價值觀or 派膠娛賓

比連登洗腦就係咁

係咪連登仔真身

部份高／連登仔教壞人金句：
1上網別認真。
2認真你便輸了。